身高得160, 係咪去做騎師食鬼妹好過?

利申: 上中樣

係 直接打入上流社會

太靚仔 唔請